女朋友煮嘅晚飯5～(圖)慎入

今次真係無得彈bb我愛你

女朋友煮糖水（有圖慎入）

女朋友煮嘅晚飯（有圖慎入）

女朋友煮嘅晚飯3（圖）慎入

大事回顧

系列完

樓豬\|/

至少今次應該食你唔死既

好似幾好食

直頭好食

清明過咗啦

仲有重陽

屌你老母我冇女呀！！！

波仔意粉？

咁我盡頂到時早啲到

點解唔帶女朋友上堂

佢話煮睇片嘢已經難唔到佢

未食過波仔唔通真係…

試下質距食曬成碟

一粒粒個d蟲卵黎？

佢自己真係食唔哂我食哂飽到想嘔

睇住佢進步

屌你咩好彩食哂先睇到

真係老懷安慰

下次試下你煮碟難食既質距食曬
咁距會明

佢真係話下次到我煮

好幸福，有個咁叻煮野既女友

佢話多謝你喎

好好珍惜一個會為你煮飯既女人

知道

點解？

係狗糧，仲唔快啲食?

大佬 一條女 由黑暗料理改善到咁 都為你付出唔少 仲唔珍惜佢

呢代好少女仔識／肯煮飯唔會好似阿媽咁老馮煮仲要好食

以後淨係煮意粉 怕未？

同意 如果肯洗碗就真係要得過

女朋友話多謝巴打

下次就白汁意粉

我識煮但無人珍惜

個意粉唔錯

一定會有人知你好嘅

樓下買？？

祝幸福

可能佢都識煮仲叻過我 所以覺得好平常

巴打好勁佢真係買咗

睇完呢句
再望一望

btw,4呢

意粉簡單易煮既黎黎去去都係茄汁同埋白汁
起碼唔會難食得去邊既 加油

我都係煮得好過我女友，不過係睇住佢有進步，覺得佢有心想煮好啲俾我食，所以我都有感動嘅，話唔定絲打另一半內斂 無表達啫

唔係啦，見到垃圾桶有啲意粉包裝

好幸福吖巴打
我男朋友仔煮整都係營多撈麵炸

咁叫佢俾心機絲打都煮下氹下男友開心啦

一粒粒果D係茄汁豆?

終於擺得落口

佢話澳洲牛肉荷蘭蘑菇日本意粉歐洲蕃茄喎

我都覺終於有正經嘢食

巴打真係好幸福

阿嫂犀利啊 進步神速！

好似堆蛆蟲咁

絲打識波

我食飽，隨便你哋點講冇問題

樓主又扮自己有女朋友

樓主到今時今日已經百毒不侵

好似已經食咩都唔會肚痛

點解啲肉醬可以影到咁似腦醬

好幸福

幸福

守得雲開見月明
準備好食一個禮拜意粉未

我相信樓主條女好快就會玩埋日式咖哩

又好似已經買咗咖喱磚

呢d正常煮都唔會難食既野必備

屌你，有條成日煮野你食既女我條女自從煮過一次佢話好食之後，次次都係我煮叫佢煮個糖水我食都話落街買仲快

個樣唔錯 吃落點？

幾好味佢話先炒蘑菇差唔多熟加牛肉，炒到牛肉熟就加蕃茄仔煲

我諗番起以前ex煮嘅一塊苦味牛扒
雖然好難食 但充滿愛

其實係如果係愛對方就算食公仔麵都開心

仲買埋甜品

唔係喎 今次望落幾正

巴打識波今次真係唔差

當時一人一塊 佢煮好就攞咗塊俾我
我呃佢話好好味 佢叫我切小小俾佢食
我仲大大啖咁吞哂落肚 佢之後屌9我自私精
佢食另一塊個時先知原來係地獄料理

好有愛

曲線曬命

我懷疑樓主食壞腦
貼得3條link加呢個post即係4個,點解呢個po係5?(除非你計埋自己煮個個啦)

Starbucks blueberry cheesecake

巴打識波～幾好味

好撚易煮

點解我見到d茄汁豆會起雞皮

無落茄汁豆

系列完?

宵夜 黑松露帶子碎蛋沙律

d肉醬成粒豆咁大

唔知點解啲港女勁鍾意啲重口味filter 相
明明直出最好

佢覺得顏色冇咁靚

直出

都食到既

想繼續？

樓主繼續